(仲去旅行咩心態) 永X旅遊: 馬來西亞五天團

剛係機場仲見到有旅行團出發
其實想點呢？自己死就好啦。你去完返來有機會惹比人呀屌

咁我相信無可能一刀切跌到0嘅 係有班港豬唔識死

去熱帶地方怕乜

菲律賓封首都一個月，咁咪岸鳩鳩？

港豬：唔去旅行唔得

飛機上一個有肺炎，你全家收皮

見到有永安好多團去歐洲

仲信天氣熱就無病毒
好多熱帶國家都爆緊啦

咁你又去機場做咩

咁樓主去邊

馬來西亞爆得勁過香港

好野! 趕及鎖國前出發

留名睇佢地番唔到黎

留名